有邊個藝人似有吸毒習慣？

蔡楓華似唔似

佢最尾啲動作

Translate letter

eason

個眼神

成個華爾街狼人咁

譚真一

呀嬌

都幾迷幻喎

T.O.P

屌你老母

黎明

毒粉耀

欣宜

SoX康

我愛蔡楓華

講欣宜果個
我唔quote啦
佢唔吸毒又點會咁有自信講唔睇佢演唱會你地會後悔呢d說話

可能佢搞大單野